#state on Monday evening (19.03.18)
## Создала контроллер с действиями
- Создание одной записи /blog/author"
- Редактирование записи по id /blog/author/edit/{id}"
- Просмотр записи по id "/blog/author/{id}"
- Просмотр записей больше указанного id "/blog/author/greater/{id}"
## Создала Repository для запросов
- Получение записей, id которых больше чем указанный id.
## Модифицировала имеющийся темплэйт для отображения данных авторов
- articles/show.html.twig
- данный темпллэйт получает массив объектов
- для каждого объекта выводятся его свойства на экран.

#state on Thuesday 20.03.18
## Создала форму для создания автора
- создала новый АuthorType(билдер формы)
- добавила действия в контроллер BlogController (/blog/form)
# to do
- создать функциою для сохранения данныых из форму в бд 
- https://symfony.com/doc/current/best_practices/forms.html
- https://knpuniversity.com/screencast/symfony-forms/easy-edit-form#play 
#state on Wednesday
## Синтегрировала форму с действиями создания нового пользователя
- создала шаблон
## Добвила форму и функцию по редактированию пользователя 
## Создала новый контроллер в который отныне буду стараться писать все правильно 
- Название Author Controller
- Действия:
    - list action 
    - create action 
    - edit action 
    - show action 
 - в дальнейшем планирую удалить не нужные контроллеры и действия
 - то до: удаление
 - связи между таблицами
  
  
  ## Связь между таблицей - сделана
  - редактирвание статей
  - удаление праймэри значений


##  - сделать аутентификацию...